Inspection Edge

This is the mini applicaiton using for inference Machine Inspection.

Installation Guide
	-

Model
	-

ToDo in v0.3
    - ยกเลิก staging ใช้วิธี inference และแสดงผลด้านข้างแทน : DONE
    - แสดงผล inference ย้อนหลัง 10 อันดับที่ด้านข้าง : DONE
    - ปรับ UI ให้ย่อขยายตามขนาดหน้าจอ : DONE
    - บันทึก inference ย้อนหลัง เป็น csv files แยกตามวันที่ : DONE
    - ทำระบบ Auto Inference ใหม่ โดยใช้
        - เงื่อนไขการ Inference : ระยะเวลา
        - Source Inference : Webcam / File (กำหนดเงื่อนไของไฟล์ได้ 1. Fix ไฟล์เดิม 2. เลือก Folder แล้วหาไฟล์ number สูงสุด)
    - About Us : เหลือข้อความที่จะใส่
